股災面前，咩cfa cpa frm全部都係垃圾

晒咁多個鐘去讀書同交考試費真係得啖笑，咪又係輸

升市又唔見贏得多過人

跟連登仔學野先係唯一出路

Agger
利申frm, cfa差level 3

讀會計cpa讀到好似個支那小楠咁話ccl 30蚊係free money

我真係寧願自己無讀過會計

同喺賭場睇路紙嘅人差唔多啫

I love cpa

反正啲文件都係作數字

cpa讀黎炒股既咩

基本上少之又少既fund佬係beat 到market
咁我不如淨係買ETF算

指數追蹤/brk b先係皇道

某d youtuber讀完會計出黎教人睇財表炒股

lm

historical record去買future equity growth, apple to appleCPA d FA分析, 今日好多programme都做到modelling同 比較.....根本班CPA仲係巴佬年代

who
any keyword?

股神楠哥吹奏區

Agree

利申：差啲Accountant

拎黎搵工姐 唔通個個炒股搵食咩

股災面前，巴老都變廢老啦
世界上得一個巴菲特，CFA CPA FRM加埋幾十萬個
你講經？

cfa frm個牌唔係做投資相關工作?

考CFA FRM會令你明白所有分析都係垃圾
99.99%既基金經理都係垃圾
大行報告仲衰撚過百家樂路紙
唔好買個股 唔好賭衍生工具
一世人只買指數+樓就贏到99%老散同基金經理

其實係拎黎搵工/轉工
D垃圾hr見到會覺得好勁
所謂基金佬都係賺你管理費
財演都係賺你收視

冇人會靠炒股發達

我要做富翁個施日日係到教人炒股 其實係靠收班收學費發達

呢行好多人都係呃緊飯食 事實係好難買嬴個市 啲客純粹想跟啲有牌既食屎專家 啲食屎專家自己都知自己呃緊飯食啦

結論 係垃圾 拎黎搵工呃飯食